這可能會讓那些在大流行中倖存下來的人感到沮喪，他們經歷了接種疫苗的麻煩，但仍然不能放鬆。 Covid-19疫苗很好，但你現在仍然需要戴口罩 
 最近，許多讀者問我，患有這些疾病的年長親屬是否應該接種疫苗。 冠狀病毒疫苗對癌症、痴呆症或多發性硬化症患者安全嗎? 朱迪斯·格雷厄姆2021年1月31日|《華盛頓郵報》 
 馬里蘭州的教育工作者蘇茜·謝弗在週五接種疫苗後說:“這給了我一種我以前從未有過的安慰。” 教師們正在走到接種疫苗隊伍的最前面——但這並不意味著所有的學校都將立即重新開放|漢娜·納坦森，唐娜·聖喬治，佩裡·斯坦 
 它還增強了儘快讓儘可能多的人接種當前疫苗的緊迫性。 卡羅琳·Y.約翰遜，勞裡·麥克金利，喬爾·阿肯巴赫，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 南非對Covid-19疫苗的爭奪加大了政府的壓力，迫使其將該國免疫計劃與現實相結合。 隨著Covid-19的傳播加速，南非正在與時間賽跑，以獲得疫苗 
 法國、德國和荷蘭的醫生轉而選擇利用信息給人們接種疫苗來對抗恐懼。 歐洲隱藏的埃博拉病例|芭比·拉扎·納多| 2014年10月15日|每日野獸 
 就好像他們通過做一些可恥的事，就能給自己免疫。 怪獸大戰膽小鬼|李·西格爾| 2009年12月29日|每日野獸 
 需要進行全面的社會重組，重新分配力量，使之免疫、轉移和無效。 人性與行為|約翰·杜威 
 每完成一項重大任務後，他都會在合成醫學待上一段時間以使自己免受審訊。 惡魔出翁扎|馬克·甘尼斯 
 你是否建議使用它們作為一種預防措施，使工業工人免疫? 《中成藥改革宣傳》，2卷2冊 
 我們能對花粉熱免疫的唯一證據就是對花粉熱免疫。 乾草熱的治療|喬治弗雷德裡克萊德勞 
 用毒鵝膏毒素免疫小動物的嘗試只在一定程度上成功。 食物中毒|埃德溫·奧克斯·喬丹